點解巴雷特皮膚咁黑,個女皮膚咁白?

ntr?

因為係佢死鬼好友個女

原來如此